屌你老母撞到我部iPhone吧

沖馬路追車都睇下位啦屌你

吧乜鳩？

有人撞我 我就會講

我屌你老母

用iphone咋麻，撞咪撞

One more thing.....iphone bar

電話定iPhone

屌你老母撞到我部iPhone啊

打錯sor

部電話八皮嘢 今鋪無啦慘呀

係吧

屌你衝燈都要睇下位啦

但是無人來

鬼才

仆街我笑喊

漏奶

全部成為F吧

又嚟

部電話八皮野今鋪無啦慘啦

現實無瞻屌人，唯有網上屌
真係慘

屌鯉露霧 裝倒餓煲iphone號沖馬

露疽車都睇下喂拿屌鯉

我作詞有岩音的話

以為王菀之既畫意
屌你老母撞到我部iPhone 吧～值幾多百～

又撚新會然

好多新會然

新會然

iPhone bar?

部電話8皮嘢冇啦慘啦

唱K個陣試過玩野唱
笑到仆街

啱音存在嗎？

現實唔夠膽屌

留名等成首

成首係到

致各位新會員：
如非必要 切勿衝出嚟柒

好撚多腥會然

其實首歌都唔係好舊咋喎

浮誇？

郭富城嘅弱

~

凝視我別再只看交通燈～

屌你老母，掛撚住玩電話左撚住曬
撞你咪撞你，夠薑咪打我lo

請對號入座